# 0. КАК ЗАПУСТИТЬ ТО

    npm i

## Current TZ:

## 1. Установить npm и Node.js

    node -v
    v18.12.1

## 2. Собрать проект на Express

    npm init
    npm i express
    npm i ejs
    npm i nodemon -D
    npm i body-parser

    ...

## 3. Перевести ваши сверстанные страницы в EJS формат

## 4. Написать следующие роуты:

<b>- Авторизация</b>\
<b>- Рейтинги пользователя</b>

## Авторизация

- Шаблоном для авторизации будет сверстанная вами страница авторизации
- Роут принимает в себя логин и пароль пользователя
- Сравнивает его с паролем который лежит у вас где-то в файле в зашифрованном виде (Найти библиотеку для шифрования и использовать ее)
- Авторизует и перенаправляет пользователя на следующую страницу с рейтингами
- Либо выводит сообщение о неправильно введенном пароле

## Рейтинг пользователя

- Отдает пользователю шаблон с заготовленными рейтингами нескольких игроков
- Использовать генерацию шаблонов с помощью EJS (циклы, статья об этом есть в материалах)
